定延身體情況咁差堅持演唱會咁敬業 冇人講?

【每日經濟】[TWICE週日演唱會定延因身體原因將坐著參加公演]6日，JYP公司通過SNS表示：“這次線上演唱會因為不得已的原因，定延將以坐在椅子上的狀態參加演唱會，雖然情況困難，但是定延本人還是希望與很久沒見的粉絲們見面，做出這樣的決定，希望大家多多諒解，會盡最大努力盡快回复，謝謝大家。”

JYP DADDY真係好好

多謝大家咁關心拙荊

想屌

同印仔互含得多整損條J

米色拉

twice演唱會咪又係播cd..全部死哂都唔緊要啦..

我期待MOMO真唱

米癲拉

樓主抄post?

微博COPY過黎

俾JYP屌到腳仔軟
企唔到起身

JYP應該唔係同性戀

搶口到

。